如果 online lesson 時掛8號

熄撚左個zoom佢，去安全地方暫避

繼續上堂